皇者曼又玩反杯劇本悶吾悶牙。。。

杯唔到啦

貓貓我屌你

好過海鮮利琴晚杯到杯唔到

屌你琴晚唔開post

米燈拉

樓主串到

所以今次玩var防絕殺

訓左無睇，皇者曼反杯幾多球